點解你受過嘅傷害我要承受？

點解你受過嘅傷，你前度留低俾你嘅傷口，
我要承受。
我小心翼翼照顧住你既感受，
唔想你記住以前唔開心既回憶。
但你就做返一模一樣既嘢，
原來你講嘢冇句真，
原來你都唔係咁好。
你可唔可以負返男人嘅責任？
你保護自己就可以唔顧我都有受傷嘅風險。
係咪我對你太好乜都就晒你你就有恃無恐？
其實我係個好易受傷既人。

多謝你俾我睇清楚你

愛一個上一課

有冇諗過 無一個人想做壞人
只係大家都唔想自己俾人再傷害

唔想俾人傷害就要傷害人？
但我一直以來都安守本分俾足安全感佢

講咁多 即係分左未？
未就依家分 唔好再廢話

點傷害你

當依度ig定fb

感情台

希望絲打盡快放低

但唔好因為傷過去識SP果啲

一句
好好開始。好好告别

對人好係可以
但你唔好諗住會有回報